/* this file is in UTF-8 format! */

/* Icon's label */
"Create"      = "新建";
"Empty Trash" = "清空回收站";
"Delete"      = "删除";
"Expunge"     = "清空";
"Forward"     = "转发";
"Get Mail"    = "收信";
"Junk"        = "垃圾邮件";
"Not junk"    = "非垃圾邮件";
"Reply"       = "回复";
"Reply All"   = "回复所有人";
"Print"       = "打印";
"Stop"        = "停止";
"Write"       = "写邮件";
"Search"      = "搜索";
"Send" = "发送";
"Contacts" = "联系人";
"Attach" = "附件";
"Save" = "保存";
"Options" = "选项";
"Close" = "关闭";
"Size" = "大小";

/* Tooltips */
"Send this message now" = "立即发送";
"Select a recipient from an Address Book" = "从通讯录选择收件人";
"Include an attachment" = "增加附件";
"Save this message" = "保存邮件";
"Get new messages" = "接收新邮件";
"Create a new message" = "新建邮件";
"Go to address book" = "转到通讯录";
"Reply to the message" = "回复邮件";
"Reply to sender and all recipients" = "回复所有收件人";
"Forward selected message" = "转发选中的邮件";
"Delete selected message or folder" = "删除选中的邮件或目录";
"Print this message" = "打印邮件";
"Stop the current transfer" = "停止发送";
"Attachment" = "附件";
"Unread" = "未读";
"Flagged" = "标记";
"Search multiple mailboxes" = "搜索多个收件箱";

/* Main Frame  */
"Home"                 = " 主页";
"Calendar"             = "日历";
"Addressbook"          = "通讯录";
"Mail"                 = "邮件";
"Right Administration" = "权限管理";
"Help" = "帮助";

/* Mail account main windows */
"Welcome to the SOGo Mailer. Use the folder tree on the left to browse your mail accounts!" = "欢迎使用SOGo邮件，请点击左侧目录浏览邮件账户！";
"Read messages"       = "读取邮件";

/* Tooltip for fab button */
"Write a new message" = "撰写新邮件";

/* Tooltip for fab button */
"Write a message in new window" = "在新窗口撰写信息";

"Share" = "共享";
"Account" = "帐号";
"Shared Account" = "共享的帐号";

/* A mailbox is selected, but no message (only shown on large screens) */
"No message selected" = "未选择任何信息";

/* No mailbox is selected (usually resulting from an IMAP connection problem) */
"No mailbox selected" = "未选择任何邮箱";

"An error occured while communicating with the mail server" = "连接服务器发生错误";

/* Mailbox actions */
/* Compact Folder success message */
"Folder compacted" = "文件夹已压缩";
/* Empty Trash success message */
"Trash emptied" = "回收站已清空";

/* acls */
"Access rights to" = "访问权限到";
"For user" = "给用户";
"Any Authenticated User" = "任何认证的用户";
"List and see this folder" = "列出并查看该目录";
"Read mails from this folder" = "读取该目录邮件";
"Mark mails read and unread" = "邮件标记为已读或未读";
"Modify the flags of the mails in this folder" = "修改该目录里的邮件标记";
"Insert, copy and move mails into this folder" = "插入，复制，转移邮件到该目录";
"Post mails" = "发送设置";
"Add subfolders to this folder" = "该目录下的所有子目录";
"Remove this folder" = "删除该目录";
"Erase mails from this folder" = "清除该目录下的邮件";
"Expunge this folder" = "清空目录";
"Export This Folder" = "导出此文件夹";
"Modify the acl of this folder" = "更改该目录访问控制列表";
"Saved Messages.zip" = "压缩邮件为ZIP";
"Update" = "更新";
"Cancel" = "取消";

/* Mail edition */
"From"          = "发件人";
"Subject"       = "主题";
"To"            = "收件人";
"Cc"            = "抄送";
"Bcc"           = "密送";
"Reply-To"	    = "回复到";
"Add address"   = "新增地址";
"Body"          = "正文";
"Open" = "打开";
"Select All" = "全选";
"Select Message" = "选择信息";
"Attach Web Page..." = "添加网页...";
"file" = "文件";
"files" = "文件";
"Save all" = "全部保存";
"to"            = "收件人";
"cc"            = "抄送";
"bcc"           = "密送";
"Add a recipient" = "新增收件人";
"Edit Draft..." = "编辑草稿...";
"Load Images" = "加载图片";
"Return Receipt" = "回复回执";
"The sender of this message has asked to be notified when you read this message. Do you with to notify the sender?" = "此消息的发件人要求当你阅读该消息时得到通知。你是否希望通知发件人？";
"Return Receipt (displayed) - %@"= "回复回执(已标示)- %@";
"This is a Return Receipt for the mail that you sent to %@.\n\nNote: This Return Receipt only acknowledges that the message was displayed on the recipient's computer. There is no guarantee that the recipient has read or understood the message contents." = "这是你发送邮件给 %@ 的回执。\n\n附注: 回执只通知邮件已收到， 并不保证收件人已经阅读内容。 ";
"Security" = "安全性";
"Sign" = "标记";
"Encrypt" = "加密";
"Priority" = "优先级";
"highest" = "最高";
"high" = "高";
"normal" = "一般";
"low" = "低";
"lowest" = "最低";
"This mail is being sent from an unsecure network!" = "这个邮件发自不安全的网络！";
"Address Book" = "通讯录";
"Search For" = "搜索";

/* Popup "show" */
"all"     = "全部";
"read"    = "已读";
"unread"  = "未读";
"deleted" = "已删除";
"flagged" = "已标记";

/* MailListView */
"Sender" = "发件人";
"Subject or Sender" = "主题或发件人";
"To or Cc" = "收件人或抄送人";
"Entire Message" = "全部内容";
"Date"          = "日期";
"View"          = "查看";
"All"           = "所有";
"No message"    = "没有邮件";
"messages"      = "邮件";
"Yesterday"     = "昨天";
"first"         = "最前面";
"previous"      = "前一页";
"next"          = "下一页";
"last"          = "最后";
"msgnumber_to"  = "收件人";
"msgnumber_of"  = "的";
"Mark Unread" = "标记为未读";
"Mark Read"   = "标记为已读";
"Untitled" = "无主题";

/* Tree */
"SentFolderName"   = "已发送";
"TrashFolderName"  = "回收站";
"InboxFolderName"  = "收件箱";
"DraftsFolderName" = "草稿箱";
"JunkFolderName" = "垃圾邮件";
"SieveFolderName"  = "过滤器";
"Folders"          = "目录"; /* title line */

/* MailMoveToPopUp */
"MoveTo"        = "移动到";

/* Address Popup menu */
"Add to Address Book..." = "添加到通讯录...";
"Compose Mail To" = "撰写邮件";
"Create Filter From Message..." = "新增规则...";

/* Image Popup menu */
"Save Image" = "保存图片";
"Save Attachment" = "保存附件";

/* Mailbox popup menus */
"Open in New Mail Window" = "在新窗口打开邮件";
"Copy Folder Location" = "复制目录位置";
"Subscribe..." = "订阅...";
"Mark Folder Read" = "文件夹标记已读";
"New Folder..." = "新建目录...";
"Compact This Folder" = "压缩该目录";
"Search Messages..." = "搜索邮件...";
"Sharing..." = "共享...";
"New Subfolder..." = "新建子目录...";
"Rename Folder..." = "修改目录名...";
"Delete Folder" = "删除目录";
"Use This Folder For" = "该目录用于";
"Get Messages for Account" = "读取账户邮件";
"Properties..." = "属性...";
"Delegation..." = "授权...";

/* Use This Folder menu */
"Sent Messages" = "发送邮件";
"Drafts" = "草稿";
"Deleted Messages" = "删除邮件";
"Junk Messages" = "垃圾信息";

/* Message list popup menu */
"Open Message In New Window" = "在新窗口打开邮件";
"Reply to Sender Only" = "只回复发件人";
"Reply to All" = "全部回复";
"Edit As New..." = "编辑为新的...";
"Move To" = "移到";
"Copy To" = "复制到";
"Label" = "标签";
"Mark" = "标记";
"Save As..." = "另存...";
"Print Preview" = "打印预览";
"View Message Source" = "查看邮件原文";

/* Message view "more" menu: create an event from message */
"Convert To Event" = "转换成事件";

/* Message view "more" menu: create a task from message */
"Convert To Task" = "转换成任务";

/* Message view "more" menu: download all attachments as a zip archive */
"Download all attachments" = "下载所有的附件";

/* Filename prefix when downloading all attachments as a zip archive */
"attachments" = "附件";

"Print..." = "打印...";
"Delete Message" = "删除邮件";
"Delete Selected Messages" = "删除选中邮件";
"Mark the selected messages as junk" = "标记为垃圾邮件";
"Mark the selected messages as not junk" = "标记已选的讯息为非垃圾讯息";

/* Text appended to the recipients list when there are too many recipients */
"and %{0} more..." = "及 %{0} 封...";

/* Button label to hide extended list of recipients */
"Hide" = "隐藏";

/* Number of selected messages in list */
"selected" = "已选";

/* Encrypted message notification */
"This message is encrypted" = "此消息已加密";

/* Encrypted message but no certificate */
"This message can't be decrypted. Please make sure you have uploaded your S/MIME certificate from the mail preferences module." = "此消息无法解密。请确保您已从邮件首选项上传您的S / MIME证书。";

/* OpenSSL certificate error - unknown issuer */
"certificate verify error" = "无法验证消息签名";

/* OpenSSL certificate error - digest failure */
"digest failure" = "该消息已被修改";

/* OpenSSL reading error */
"Error reading the certificate. Please install a new certificate." = "证书错误，请安装新证书。";

/* Trying to access a non-existent certificate */
"No certificate associated to account." = "没有与帐户关联的证书。";

"This Folder" = "该目录";

/* Label popup menu */
"None" = "空";

/* Mark popup menu */
"As Read" = "为已读";
"Thread As Read" = "条目为已读";
"As Read By Date..." = "按日期已读";
"All Read" = "全部已读";
"Flag" = "标记";
"As Junk" = "为垃圾邮件";
"As Not Junk" = "为非垃圾邮件";
"Run Junk Mail Controls" = "启动垃圾邮件控制";
"Search messages in" = "搜索信件在";
"Search" = "搜索";
"Search subfolders" = "搜索子目录";
"Match any of the following" = "符合下列任一条件";
"Match all of the following" = "符合以下所有条件";
"contains" = "包含";
"does not contain" = "不包含";
"No matches found" = "未找到符合条件的资料";
"results found" = "搜寻结果";
"result found" = "搜寻结果";
"Please specify at least one filter" = "请指定至少一项过滤规则";

/* Folder operations */
"Name" = "名称";
"Enter the new name of your folder"
 ="输入新目录名称";
"Do you really want to move this folder into the trash ?"
 = "确认把该目录移到垃圾桶吗？";
"Operation failed" = "操作失败";
"Quota" = "使用空间";
"quotasFormat" = "%{1} MB中已用 %{0}%";
"Unable to move/delete folder." = "无法移动/删除目录。";

/* Alternative operation when folder cannot be deleted */
"The mailbox could not be moved to the trash folder. Would you like to delete it immediately?"
= "无法将邮箱移至垃圾桶。您是否要立即删除？";

/* Confirmation message when deleting multiple messages */
"Are you sure you want to delete the selected messages?" = "您确定要删除已选的讯息？";

/* Notification on the number of messages successfuly copied */
"%{0} message(s) copied" = "已复製 %{0} 条信息";

/* Notification on the number of messages successfuly movied */
"%{0} message(s) moved" = "已移动 %{0} 条信息";

"Please select a message." = "请选择一封邮件。";
"Please select a message to print." = "请选择要打印的邮件。";
"Please select only one message to print." = "请只选择一个邮件打印。";
"The message you have selected doesn't exist anymore." = "你选中的邮件已不存在。";
"The folder with name \"%{0}\" could not be created."
= "无法创建名称为“％{0}”的目录。";
"This folder could not be renamed to \"%{0}\"."
= "该目录无法重命名为“％{0}”";
"The folder could not be deleted."
= "该目录不能删除。";
"The trash could not be emptied."
= "回收站不能清空。";
"The folder functionality could not be changed."
= "该目录功能不能修改。";
"You need to choose a non-virtual folder!" = "你需要选择一个非虚拟目录！";
"Moving a message into its own folder is impossible!"
= "不能向该目录转移邮件！";
"Copying a message into its own folder is impossible!"
= "不能复制邮件到原目录！";

/* Message operations */
"The messages could not be moved to the trash folder. Would you like to delete them immediately?"
= "该邮件不能移到垃圾箱目录。 是否直接删除？";

/* Message editing */
"Please specify a subject." = "请指定一个主题";
"error_missingsubject" = "该邮件没有标题。 是否发送？";
"error_missingrecipients" = "请至少指定一个收件人。";
"Send Anyway" = "一直发送";
"Error while saving the draft" = "保存草稿時发生错误";

/* Error when uploading a file attachment */
"Error while uploading the file \"%{0}\":" = "上传文件\"%{0}\"出错";
"There is an active file upload. Closing the window will interrupt it." = "关闭窗口将中断当前文件上传";
"Message is too big" = "信息太大";

/* Appears while sending the message */
"Sending" = "发送中";

/* Appears when the message is successfuly sent */
"Sent" = "已发送";

"cannot send message: (smtp) all recipients discarded" = "无法发送： 所有收件人都无效。";
"cannot send message (smtp) - recipients discarded" = "无法发送，下列帐号无法发送";
"cannot send message: (smtp) error when connecting" = "无法发送： SMTP服务器接续失败。";

/* Contacts list in mail editor */
"Email" = "邮件帐号";
"More mail options" = "更多邮件选项";
"Delegation" = "授权";
"Add User" = "新增用户";
"Add a tag" = "新增标签";
"reply" = "回复";
"Edit" = "编辑";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Location" = "地点";
"Rename" = "重命名";
"Compact" = "压缩";
"Export" = "导出";
"Set as Drafts" = "设为草稿";
"Set as Sent" = "设为已发送";
"Set as Trash" = "设为放入回收站";

/* Set the folder as the one holding Junk mails */
"Set as Junk" = "设为垃圾邮件";

"Sort" = "分类";
"Order Received" = "已收到订单";
"Descending Order" = "降序排列";
"Back" = "返回";
"Copy messages" = "复制信息";
"More messages options" = "更多信息选项";
"Mark as Unread" = "标记为未读";
"Mark as Read" = "标记为已读";
"Closing Window ..." = "关闭窗口中...";
"Tried to send too many mails. Please wait." = "发送邮件达到上限。请稍候在操作。";
"View Mail" = "查看邮件";
"This message contains external images." = "此邮件包含外部图片";
"Expanded" = "展开的";
"Add a Criteria" = "新增搜索条件";
"More search options" = "更多搜索条件";
"Your email has been saved" = "您的电子邮件已保存";
"Your email has been sent" = "您的电子邮件已发送";
"Folder compacted" = "文件夹已压缩";

/* Aria label for scope of search on messages */
"Search scope" = "搜索范围";

/* Subscriptions Dialog */
"Manage Subscriptions" = "管理订阅";

/* Label of filter input field in subscriptions dialog */
"Filter" = "筛选条件";

/* Hotkey to write a new message */
"hotkey_compose" = "w";

/* Hotkey to mark selected message(s) as junk */
"hotkey_junk" = "j";

/* Hotkey to flag a message */
"hotkey_flag" = "*";

/* Hotkey to reply to a message */
"hotkey_reply" = "r";

/* Hotkey to reply to all recipients of a message */
"hotkey_replyall" = "a";

/* Hotkey to forward to a message */
"hotkey_forward" = "f";
